Ray Ma唔係中立離地撚就係藍絲 Subscribe左可以Unsub了

Ray Ma收左華為錢係佢度落廣告，依個唔係問題

但Ray Ma Like左個Comment：有啲人用手機都要睇政治立場，都要睇邊個制造，真可悲

睇個樣都係政治野唔關我事啲朋友，同果個廢中Hokoonho一樣。

Btw睇男既Smartphone Review睇Anson Cheung啦，人地又黃，講野又正常過Ray Ma咁多，起碼形容外觀唔係淨係識講有旗艦感，唔會部部機都有讚無彈，但10000 Sub都冇。

OK
唔睇RAY MA了

失眠嗰陣要攞其他嘢睇啦

Anson Cheung拍Unwire啲片已經好生鬼
大家好根本唔值咁多sub

岩 佢新果條S20Ultra條片，成15分鐘長，中間仲要抽政治水，但出左一日1000 View都無

唔知點解佢喺Unwire一出片
就算知道自己係睇緊unwire都感覺認真左專業左
可能平時啲片太容易focus落啲女度
(我認我有時係因為娜姐先㩒入去睇)

Ray Ma 識條撚咩
講D 英文又勁怪, 部部機係度讀spec
好果D 點就無限放大
差果D 點永遠避重就輕
收晒錢賣廣告扮真實評測
收撚皮啦佢

強力證據 thx

離地藍屍

其實Ray Ma講嘢chok聲chok到好un耳 點解會有咁多人頂得順

有睇開anson
佢啲片生動好多同埋感覺同觀眾有交流
唔明點解冇人睇
威媽除左把死人聲難頂 條條片唔駛睇都知佢會講咩

不過anson真係好少出片 希望佢可以跟貼啲出多啲

Pushhh

貼左戈個triskin全貼合玻璃未呀

推，支持下

而家都仲有subscribe緊個啲都唔係正常人啦

karen

講野嘅停頓位好撚奇怪 真心好難聽

點解呢條友都咁多人睇

真係唔撚識，可唔可以停咗呢啲post佢，我相信過咗咁耐有腦嘅都識自己分邊啲係藍係黃

睇科技新聞，一定係睇英文

新片無睇 但Anson有時唔熟書 會錯Spec 呢下係有問題

Rose Ma你都唔識串

冇sub

佢d英文，又唔係話好差嘅…
去左咁耐英國，學人British accent，
但依然冇英文tone。

姐係人地講英文，喺唔同嘅語氣，句嘢有唔同重點時，高低會唔同。
但佢就永遠都係字典嗰個tone砌做一句句子咁

最慘係廣東話都未講掂

大家好 我係Ray Ma

聽多兩條會留意到佢成日都係同一篇鱔稿換過部電話照讀

Ok

點解Ray Ma 講嘢可以咁柒悶

最撚憎呢隻，自己唔想受中共教育，去受西方文化同教育
但為錢又接人民幣，之後重話人政治潔癖

風吹邊度去邊度
真藍絲重有骨氣

anson出片唔夠密

由佢好瘋狂開始sell中國機已經unsubscribe

部機造功好札實
外型線條十分流線
Cpu比上代明顯有進步
屌你條條片都一樣既野

繼續 批鬥鬥黃好嘢

推

有錢又留學 點會唔係藍

手機唔係iphone 三叔 就係SONY LG Pixel架啦
部部差唔多 都唔知有咩好評
睇RAY MA純粹係笑下佢啲中文水平啫
撚係睇佢啲review咩

首先從來佢都唔係黃，一路都係離地撚

其次唔講政治，依件垃圾啲片完全唔合格，反而係有成十幾萬Sub，同隻廢中Hokoonho一樣(條垃圾都有40K Sub，我試過睇佢啲片，催眠程度勁過Ray Ma)，依兩件垃圾唔係劣幣驅逐良幣係咩，唔怪得個個都話香港拍Tech既Youtuber係垃圾

黃你老母咩，無端端話佢黃做乜

重點係一直冇sub開
何來unsub

班an災毒撚真係以為自己係工程師

開個評分app/ 影幾相對比下就以為自己工程師上身

笑撚死

屌 睇分呢啲廢話黎 我夠識睇啦屌
大佬條友講唔到部機有咩係特別過人之處既屌

Edwin

好撚難聽個tone

睇錯 rosema

中立不嬲都係藍
尤其係後生

721後重點會有中立
警渣縱容黑社會打無辜市民

edwin +1

佢講野組織好奇怪 同一句說話 佢可以主語賓語調到亂晒

即刻取消咗sub

Ok 取消了

咁就唔好益佢啦

睇錯咗rose ma

個何sir 成日做屎為評測，大大聲話好易裝GMS 落屎為

triskin全貼合手工玻璃貼

鴨~

佢以前都好地地，係英國返嚟之後變咗港女版英國口音，例如「鴨Store 」

排除政治，始終人地美國佬，又要公眾人物，根本唔會care俾中國收集資料。

香港人唔同，俾中國一睇唔順眼就可以送中

入來係支持anson！

屌你老味
人地講緊ray ma垃圾藍絲
你無啦啦屌人地講英文廢？
香港人咁撚鐘意屌人英文廢真係哭撚左

我屌藍絲英文廢你都嬲，咩心態

笑鳩警察 10 mile 10 mile、毅進制咪又係咁

識唔識講英文 溝唔溝通到你都未識分

學馬田話 一單還一單
人地英文溝通到講到你都要用六行笑鳩人英文

唔夠勁 vs 完全唔識
咪一樣係垃圾

最廢就係英文channel 韓國同支那其實係最informative，睇手機同音響都係呢兩邊最詳盡深入

英文Channel我睇多Sub果啲，MKBHD、Unbox Therapy、Android Authority，果堆其實講電話Review唔算講好多數據既野，比較多主觀講好唔好用；反而中國果堆就真係好多數據，開App速度呀、續航測試果啲全部有個排行榜。

利申：唔係吹奏中國Reviewer，只係講佢地方向既分別

英文多sub嗰啲我睇過曬啦 最後全部unsub曬，垃圾。
英文某啲網站反而做得好好，phonebuff gsmarena之類，其他yter都係寫線稿。 台灣嗰啲又係廢嘅 得剪片同口才勁。 韓仔出奇地有料，支那有時我都忍唔住入去睇下啲詳細數據同解釋，打手味無鬼佬咁濃

Testv都好正
照屌大陸機

完全搞死左個市場

Edwin 啦

屌到仆街

一早無睇呢條垃圾， 悶撚到嘔

有無良幣拍tech youtuber先

Edwin H. 都好黃

你識唔識㗎
條友邊撚係黃

每條片都比dislike佢觸及率係咪會降

中國個堆有數據同時又有埋主觀睇法

小學生：我要將我嘅學生津貼捐比 612！

關於612告急報導：

Google Pixel XL

一向都唔睇

條友講野悶撚到

點解要晒自己時間睇佢

ming仔嗰類
自鳩私、貪錢、自欺欺人嘅港豬

呢？

睇rayma不如睇price

推下先

.

製造

Edwin啲片超好笑，特別係誠實豆沙包series

係呀 推到多d人支持黃色youtuber

呢個真 Anson 一早係片明示暗示

RayMa食屎啦
大家記得unsubscribe

push

但係人地笑緊你地賺得少過佢

thanks

條友仲有人睇架咩 部部都讚好 未聽過佢屌部機

依條仆街獲邀去埋華為個發佈會

你哋話佢係咪收咗錢呀

把聲已經屌打ray ma把死人聲啦

一早冇睇

唔好講政治 呢條友啲片嘅質素簡直垃圾 啲剪接同presentation 好差 唔明點解會有100,000訂閱

仲有一件藍絲廢中hokoonho
今日無zv-1在手都出片講 仲要 tag個zv-1個名博view，又一網絡垃圾

原來ray m會剷除異見聲音㗎，越睇越似匪共所為

ok, unsubscribed

再條女講電話都仲好過ray ma

ray ma d 評測都廢， 20ultra 個相機都可以讚嘅，你出片已經出得遲，台灣果邊都鬧到退晒機，你都仲唔醒水

RAYMA呢D咪典型浸咸水既中華撚囉

一聽到把聲就頂唔順即刻熄咗YouTube

條傻J一向都幫吹捧SONY
SONY手機影相一向都一舊舊
佢都可以話有層次

唔講立場，佢啲評測都唔知有乜好睇